考眼力：皇馬fans請入

知唔知邊個簽名？
值幾多錢？

二手店見到，賣5900円。

齊哂6條A

係咪文具鋪買筆俾人試有冇墨咋

似樂隊喎
又Bass又音符

有何守信簽名喎

完全唔知邊6條A。

有冇連燈仔想要。

左上係咪寫住minimum wage

有

最低工資委員會?

無cert唔值錢喎

九成九唔係03年班友簽